一人一個十九歲要學懂的事

我先
要識得待人接物

尊重, 樂觀

接受自己就來20歲

我接受唔到

LM

冇

反包皮

睇錯 一人一個要學懂的19事

搭公共交通工具

信自己 唔好亂咁聽人講

師兄揸白卡？

我渣林寶

放低過去

融入依個垃圾社會

學歷好重要
最少要係大學畢業
識人更重要
最少d fd唔好係公屋仔
父幹最重要
冇父幹可以自殺

接受你離開了北京的生活

揸白卡都揸到林寶咁堅？

18歲之後就直接20咗

不此岸不彼岸不中流

無論中出定被中出都要記得.....enjoy